[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (881)

正評贏很多的錢

雲+開了

推

今晚熱對車 2.5b

負評po霸

正評無限贏錢 負評有限贏錢

一樣咁好

爽

愛記點睇

月巴打撚爆曼城

愛記下盤有冇支持

你又紅牌 嚇die me

成日踢踢下玩電話...

謝謝紅戰士

艾阿恩 薩普 伊巴

今晚利雲特派錢？

希望今晚上300k

Pie me

美麗巴可以派我？

Bigson好旺夫☺️

曼城讓和

這些機會

美麗巴今晚買乜分享下

毛毛 你 最近還好嗎 還有半夜打丁嗎

曼11。5 波琴角大 奧斯半大 殺普

卡爾馬打到落平手？

Gun

各位午安

天氣預測都做埋

不求派。只求觀看壯舉

有冇真飛 想跟

今日起身唔小心買錯波
入球大細以為角球大細

今晚愛華頓好吸引

100點上3000

波膽

中條6x1就ok, 有幾難？

❌❌❌

派100比我

有冇艾阿恩主場無敵呢個傳說

G持

星期一西波是定律吧

西有西賭

有美麗巴咁大個傳說係度都唔信走去信咩主場傳說
識唔識賭波咖你

又要成12:00先

今晚只賭一場

想知了

[quote]又要成12:00先有波賭
垃圾馬會 開多啲盤會死咁

2*1 奧雷布洛總入球3/4串辛斯華爾總入球2/3

要gun 了

真係想知

🐻琴晚勁到

Hi all

hi

愛記x維拉利爾

我愛熊仔糖

allin gun

琴晚終於中左條波膽過關了

今晚d波唔熟唔識買 跟大船算

3:00有場100%

王者會戰勝歸來

愛華頓ok

幾多倍？

史卓加斯特2.5b
依場有興趣可以小注買下半場2-3球既波膽

150左右

強 派我

已抽了，下次吧

今晚研究下先

派我啊！！！！！！！！

上年試過30$ 3x1 波贍中16xxx

想中

熊仔 等您派

今晚有王者鏝 救得一個得一個

不了

你就是我的大船

曼果場開個14.5角咁有趣？

有冇維拉利爾同路

琴晚救咗2次人，仲有冇人想我救

辛斯華爾[0] 對 卡爾馬[0]
外面做緊平半,主隊仲要落緊飛,
馬會開平手,連輸半既風險都沒埋,
可以ALLIN了

跟

3-1,4-1,5-1

我 無錢開飯

好耐冇賭波 原來ios 喺大陸都買到波

上次些仔主場炒人5:0 今次作客平盤
主客係咪差咁遠 我記得上次好似讓球半兩球

熊仔而家都出水
要跟了

贏緊5球 比番小小面人都要啦

西魚平手盤

求水

動物黨好勁
馬修斯
🐯
態仔

最最最後1次救人朗尼首球，救得1個得1個

通常個D乜乜第N場波,第N個入球都會奶野

咁又係 今場肯定HEA踢

買幾大 勁到

d重注淨係輸過一場 爭30k就上300

勁...

場和波中1早上咗😍

要gun了

冇如果冇早知

清幾多本買起

美麗巴勁到 幾時派me

要3000上30k追數

更正返，2-3球半膽

美麗抖暑未，可以等冬天先返工

我成日買咩都上黎講的
今日買少少 試下派完人錢會唔會反輸

買錯左

不上班了

sorry呀巴打

派完輸咗幾k琴日

今個月唔洗開飯了

要返工 不了

鏝會456

難道沒勝利太耐 感覺都追不回來

頭場艾阿恩

又死一件

對家排緊榜首 狀態似乎幾好

典解貢講牙

俾個膽你啦 屌

Lm

同路

頭場 10.5b 有無支持？

買希拉利對家？

叫左你買小注了

想大注半大

膽大心細👍🏼

邊撚個希拉利

事實真係贏左

啊恩信唔信得過架

比佢伏過 唔不了

唔買了 等派

今晚終於可以係屋企坐定定屌球

Feel到要贏了

Lm美麗子上300k
求乞

係 大師兄都返埋黎

放心allin了

係咪未俾身份證

19176460求派！

艾呀因舊年打到入決賽
主場成績又勁
但出面初盤開半球高水
繼而縮落平半
反映主勝不穩
似和波

成班人為一百幾十做到成個乞衣咁

被馬會逼害

真ac

一百幾十？ 呢到個個大蛇可以推到幾千銀

今晚買乜好

體諒下

1點俄超上盤

呢到做職乞好過你番工

咪推 明明沉緊

你贏大錢咪算囉，我職乞關你撚事

呢位師兄真呀,隨時一日幾個大蛇派又抽中
你都唔好話少野

當然唔係話波post既手足啦 大家知我講咩

好似好勁 跟

借刀？ btw 唔好再推啦

乞丐職業化

日日上來望po 1日乞100 7日700 一個月都差唔多3000蚊了 好過返工啊

1日100，1個月都3萬啦

你係街邊見到果d咪一樣

要次次中先得㗎
所以乜7都lm提高命中率

一個唔好彩 每日200 一個月都6萬 職乞你唔做唔緊要 但你唔好笑

Gchi

支持職乞佔領波po

職乞黨全部浦頭

職乞黨

職乞手足揮手

職乞黨全面進場

改下名先

哥哥你都要職乞
小妹等你起機㗎

有位手足好似叫積克船長

職乞萬歲 我職乞 我自豪

我都等緊你幫我起機

gay

手口並用

小馬期待妹妹

今晚大船係咪阿yan 小弟想上船

有咩plan 想上

希拉爾

阿恩出唔出魯爾

薩普大球又落左

新手做職乞 有咩入職要求

求老手教學 職乞懶人包

職乞操盤手 職乞數據分析 職乞賣料

做乞衣都咁懶 連同行都睇唔起你

今晚利雲

有冇職派黨

U

比錢讀個degree先啦

差唔多夠鐘, 霸定個靚位乞先

邊間有得讀

中大碩士生 統計系 一級榮譽畢業

訓陣晏小小上嚟乞

好似訓咗成日喇喎

sor囉

你又g

講笑 好快你會成為乞衣中既霸主

職乞留名

祝各位巴打贏多啲！

頭場主定客

乞唔到

問得呢句最好飛左個場

買錯波

最緊要岩自己心水先買 就算跟其他人都好 唔中都唔好怪其他人

未完場都仲有機會既

第一個留名派[black]膠[/black]比佢

I want

頂 有個膠字原來

Lol

你唔要我要🤤

For you

職乞留名

9527職乞課程

現已接受招生

首先要識得自爆ac

26814257

唔係呀 我真係買錯波

錯有錯著 預先lm ok？

買錯咪買返對面

可以打去馬會改ga

愛記
維拉利爾
奧雷布洛

半個鐘內？

今日唔買月巴fg對唔住自己

保險d可首發入球

已買

普巴buy what?

買錯咩
錯左多數中
益下手腳

那一件事會首先發生在 朗尼 (愛華頓) 身上?
被罰黃牌 @4.40
被罰紅牌 @80.00

首球100%

好似唔錯

all in 阿恩 對面

Ai ain

莫斯科中央陸軍[-0.5/-1] 對 年青人[+0.5/+1]
又有年青人

又黎

上場其實係禁住屌..
最尾先絕殺烏龍球

星期四既波咁早買

以上事件沒有發生@1.60

支持

陸軍主場仲買年青人？

辛斯華爾[0] 對 卡爾馬[0]

查多魯[0/+0.5] 對 尼姆[0/-0.5]
精選球賽

薩普斯堡100%既波

大波!

波po冇人

撐年青人等於撐自己

俄假上盤 客隊作客全部輸哂 仲唔係派錢

荷乙半大派錢波

你都識講俄假啦
呢啲半日低水上盤配合超高水入球大
根本唔抵博

頭場下盤坐半望全
冇得輸

頭場真係好難揀
買即場算

有大蛇出水未

0:0

要訓了

中幫手足口交

祝你可以幫全部手足口交

直接幫我口交啦

我幫返你

[Tg]放低telegram就會有人揾？(15)

幫手推佢老味 有女照搵sp on799

lm

艾阿恩
哈馬比
史卓加斯特
查多魯
費倫斯
馬拉加

咁多

我04年巴 興趣係睇寵物小精靈

真手足💕

🌸

祝巴打中！

利申 賭乞

整返條4x5

2/2.5b @黃金比例1.62

對左83.333%

艾阿恩廿年球迷

艾阿恩三十年球迷

大多你十年

有冇半和

第一炮

乞定先

艾阿恩

直頭移左民

有無出魯爾

普會派你？😂

派過

主航空母艦

而家呢？😄

真係希搵爾？

Dllm 再放多次

唔會了 牛屎走狗

主隊💯💯💯

辛斯華爾[0] 對 卡爾馬[0]
唔轉盤就直屌主盤

放囉 我好開心

狀況 注項已被接納
編號

投注類別 總入球過關 2x1
細節
星期一 1 艾阿恩(主) 對 希拉爾(客)
７球或以上 @ 26.00
５球 @ 9.50
６球 @ 16.00
星期一 2 艾卡馬特(主) 對 圖拉兵工廠(客)
７球或以上 @ 40.00
５球 @ 14.00
６球 @ 25.00 $10
金額 $90.00
如果有錢收，將1/4平均送比五位巴打

Ok

好

OK

Dllm50分開始

你以為12點 ？

我

以為23:59🤦🏻‍♂️

1點有重心,唔想知都會講

你不配做職賭

下盤

我職乞

我做咩好

Me2

職派

你牛屎走狗

Yes

巴gay巴打係唔係度？

似和

主落飛

艾阿恩 停角

爆炸頭

有希拉爾同路嗎

不敢買

係咪都係 4-3-3

覺得大球

信心 激增了

行開一陣

大球

2.5b

Fg客？

阿恩

0-1

Fake

OFF閪

等唔到2倍大波

希拉234

好撚驚

fake goal

吊啊，兩個爆炸頭都一樣樣

客禁屌

Fake 完對家...

Same 1.98屌佢

我等緊1.5

希拉里踢成點

好似禁住屌

等唔等到呀

禁住希拉里黎屌

艾卡爾馬比

千葉

你是奧巴馬？

等唔到唔買

2.05>1.93臭閪

我是林肯

大家不要忘記一點還有比賽

睇定啲

同意

3c

普羅米3c

栗米6c飯

NBA

馬古斯貝治後腳tick個下幾有feel

567

4c

中晒派1個100

通常派錢都會中

等

Del粒字好不好

。。。

。。。。

成頁同一張飛

Offside

主FG cashed

迫害

又fake

迫害大波

Fake 1:1

半大 faked

Fake到臭晒

crashed

買大波就成日 fake goal ...

Fake半大

客落到變平手盤

FAKE到完場

特半個龜頭都睇到，旁證勁

都冇越位

好明顯下

Fake阿未？仆街！

快啲開半大！

同琴日場德甲一樣
我已經看到結果

即係大波

希拉爾 停角

😎

...

咁勁做乜

收嗲啦 你買乜輸乜

似係客FG

Quote夠佢未，扑啦

擺明反手

冰封角呀屌

波膽1:1

6c

有無link

死都唔轉1.5

Nba未....

啲角多到傻

兩隊個風格都係有前冇後

半0全4

辛斯華爾[0/-0.5] 對 卡爾馬[0/+0.5] 2.03 1.81
轉左盤

係，全攻

旁證控制賽果

比個3分波啦

兩隊又響度刷

1.46比狗買?

客

大波！

客個球傳比個龍？

半細2.3😩😩gel得

主隊回到上西天

開個半主黎啦

有請旁證為大家解說

狗會個和波低水到

頭20分鐘都有2.7 2.8

奧瑪入球未

垃圾主 入一個ok?

Ht 1-1ok?

365仲做緊3倍,狗會

認命啦

有名你叫 狗會

On9 旁證死全家

有黑哨

無入波就刷角
大把波就無角

想入13.5b

有位巴打都叫旁證

補3分鐘咩玩法

平時買角大唔見咁多角😓

我都想講

Nba

有1球

半場0比0 算唔算爆冷

召喚旁證

旁證殺死了大球

接納

7477 波膽過關 2x1 足球過關 2x1
星期一 5
薩普斯堡(主) 對 史卓加斯特(客)
波膽
3:1@12.50
4:1@26.00
4:2@40.00
星期一 3
奧雷布洛(主) 對 哈馬比(客)
波膽
2:2@11.00
3:2@20.00
2:3@21.00

$ 10.00

咩事

唔記得講個live比分時間show

出現了

接納

7480 入球大細 星期一 4
辛斯華爾(主) 對 卡爾馬(客)
入球大細
細[2.5]@1.72

$ 550.00

洗唔洗下下捉到正

上啊希拉

一點求水

上半場已經超級補時 下半場仲得了

13.5b

大大力屌落1.5b 1.70

1球也沒有 草你馬

史卓加斯特 半大全大
卡爾馬 2.5S

我都有d心動

有無勇者買兵工廠

收左錢要迫害大球

21-08-2017
23:49 半場入球大細 星期一 1 艾阿恩 (主) 對 希拉爾 (客)
細 [1.5 球] @ 1.45

輕輕鬆鬆

Mon po

巴打你肯定未見過墨超補時補十幾分鍾補到絕殺

奴隸要左

贏4個半都lm 過黎馬鞍山 分1蚊比你啦

Hi bolt

點會無見過 我係受害者呀仆街

補時補到大波啦

連埋上季,聯賽作客連輸10幾場

俄超真係唔敢買

半和

巴打仲未破產咩 事後仲串柒柒

原來依加先12點9

又係 一球盤(初盤),
讓和

大仔1點買咩

做咩會無啦啦破產

半0全3啦

球証買細？

上大船 準備上岸了

連吹二個

直頭無入球

卡爾馬果場轉盤 唔知有冇2粒呢

3X1大船

想買2.5b 3倍水

收到風客隊會炒到主隊上天花板

支持！

奧布雷洛
史卓

想要奧雷，有冇gchi

卡爾如何

21 August, 2017
1. 讓球 圖拉兵功廠 +0.5/+1
2. 讓球 薩普c堡 -0.5/-1
3. 讓球 奧雷布洛 0/-0.5
4. 讓球 維拉利爾 0/-0.5
5. 讓球 鏝城 -1.5/-2
6. 讓球 費倫斯 0/-0.5
7. 讓球 馬拉加 0/-0.5
8. 讓球 富明尼斯 0/-0.5

擺底幾場 睇下中幾多

奧雷

❌❌❌❌❌❌❌

史卓加斯特 2.5b 半場2/3球膽

奧雷讓和
艾卡馬特讓主

奧雷總入球3/4串卡爾馬總入球2/3

估惑的燈,好難捉

小注
史卓客勝
主客
大波

奧雷
史卓
卡馬

All same

我覺得史卓冇廢到比薩普讓半一，平半就差唔多

奧雷
史卓
辛斯

圖拉 $1500
卡爾馬 $2000

隔離

頭場大波plz

我寧願去買晒史卓2.5b

gun

ac國米

艾恩 希拉利
1.5b

1:00 全半細希望中

屌爆希拉里

挪超依2隊係比較易半大，但唔穩定過琴晚雙米好多...

btw星期一,買大球

奧雷半大

一球都未有

成日冇講,點都要講下

大波已死

1.5 升水升咁快

挪假快點兩球

Orebro

艾阿恩快入

大奶

-3c

同前面條3x1買對哂家

不日請被日

希拉傳波差到

中伏 半場入左1.5大

奧

奧雷cup未

大波呀

挪假入球未

哈馬比goal

奧雷
卡爾馬

奧雷快cup

艾阿恩！

頭場

艾恩

挪假大波

我想寫個慘字呀

恩

停角

哈馬比

踢唔入就入自己龍啦

食哂屎

艾乜鳩唔入俾人入啦

比多4c先停啦

哈馬比入多兩球定驚
阿恩 卡馬快入

入番球先啦

卡以馬goal

中曬

碧晨 針！

雙馬阿恩堡

星期一就要針

大波針

再唔入球就跳ifc了

閣下性病醫好了嗎

10c

冰封角球到完場！

艾乜鳩正閪波

頭場腰斬未

奧做咩比人7成控率

挪超就算冇半大 上半比一粒我啦好冇

主ok

會半大的

主能夠

恩啊

-1c

恩rc

3球以上派100

啊恩

Rc 456佢

屌

Me

希拉爾fg

艾乜鳩紅就任人入啦

驚0:0

本身黃，衰多口

紅左特別勁

支持！！！快撚啲大波！！！

球證控制賽局

牙欣XD

哎，牙欣。。。

阿恩大廢西！

塔利班果邊入未，個名咁霸氣咁撚廢既

Rc 我屌

奧雷cup

1皮呀恩巴打

唔係阿 佢本身已經有

波膽0:3

佢好早有張黃喇

係咩

挪超快入

艾阿恩 1:0 希拉爾

RC

block左

20分鐘3球快

2場都燈晒,以後仲點面對普巴
我仲勁過奴隸

亞假不要買
亞假不要買
亞假不要買

買咗主 有冇人七折收飛

又停角

1折

六粒飯Blocked 😄

一早blk左

( Show Blocked User - 粟米六粒飯🍚 )

ccccccccccccc

好撚威

挪超做乜鳩

發現風紀

單機啦

又來

希拉莉好撚廢入到未

3:00 100%

個d 嘜鳩馬將 定 將男唔伏，你先有份

挪假唔入 全隊空難死

on9 奧雷

唔想睇吹雞 你走拉=.=

要了

Cccccccc

主隊無兩粒講唔通

sam load

希拉爾停角

屌13.5c

亞冠腰斬啦

好擔心我好姐妹小菊花聽日訓醒噴血

唔係block 撚左 好撚威 ?
個班風統早就已經唔得閒理我了

不要讓希望消失

係咪打破唔到派錢反輸魔咒

我噴完了 抹緊

挪假快入啦

咩風筒

俄超又玩半和？

停完c未

14.5b

頭場14c派100

cls
黑撚到咩咁

LM

哦好啊

下次跟都要唔講啦

ccccccccc

碧晨

支持！！！快撚啲入波同刷角！！？

奧雷可以cup?

求其啦反正你都單機了

挪假15分鐘入兩粒

屌波算
覆你都晒鳩氣

me

假波？
停撚哂c

大波可以早啲訓了

2場都反CUP我頭浸屎坑呀

喜欣同緊邊個講野

真 唔吹奏得 靜靜地贏左再話我聽大家開心

真係想訓了,一粒都無

入夠3粒

咩事紅牌呀屌你老母

單機自己同自己屌波XD
係屋企大嗌囉😝無朋友的傻仔

下半場rc完都唔起腳

打破派錢反輸魔咒

兵工廠1:0

係就好了

寶貝咩事

艾阿恩入未?

Me 精神分裂😝

反CUP晒,你以後係我男神

兵工廠入波痴線嫁

俄假

兵工廠

半主 jump

俄假都入 挪超做咩

俄超入挪假都未入

紅左仲勁

我屌

14.5c small gel

Ccccccc 停完未

賭球很難

下我買了俄超-1

笑4

奧雷杯啦屌你老母

same

艾阿恩12.5 B

上床訓算

11.5b

agger

10.5b

比多2c啦

聽日放假睇埋鏝

主渣ga, 夠膽3:1

ok

沖涼算痴鳩線

冇入波,怎敢說心事

欣欣姐又賣料

挪超2隊再唔入全隊生愛滋

艾阿恩 停角到完場

10分鐘 比多1c

你係我會員

俄假主隊幾廢下

希拉傳波控球差撚到，自己控一下都失

VIP?

下半先識入

PSV

奧雷苦主

全和

瑞典兩場半細 傻的嗎

super

下盤頂實

似和了

最好贏埋啦踢多個

希拉神龍上身

紅左特別勁？

兩邊FAKE完無入球,同琴日德甲個場一樣

艾拉爾 有角未

ccccccccccccccccccccccccccc

荷乙2場567 好似屌得過

普對家加油

停足20分鐘

Yes ar Rpatpatbro

艾乜鳩場波似大家都收貨super

好波 豬哂

艾阿恩求下你入

Rpatpat

pie me thx rpatpatbro

半8全10

0-0了

Thxrpatpatbro me la

唔入又唔刷c

挪假5分鐘開半大有可能嗎

上半進攻仲多過下半

諗起今朝9,800俾膽人

入波未

一陣屌條2x1 56球
2場6派100

Lm thxrpatpatbro

奧雷布洛

thx

維拉利爾

OK
THXRPATPATBRO

我了

艾阿恩學美職絕殺啦好麻

2隊全家比狗屌又唔刷角

11c

11C?

點解唔淨係踢上半場

中位數大了

踼四份一場

快啦奧雷

補幾耐？

練心臟

入為止

差小小

90mins

咁多半細

比多c呀屌你老母

完場啦 屌

奧輸半當還神

又跌錢了 忍唔住半場買1.5大 點知被迫害

跌比me

想死

補5分鐘

問馬會

主要入了

Fd子

5mins 一分鐘一隻角ok

仲諗住輸小注半大會中返大注全大

Ys ar

艾阿恩求你入

補咁耐做咩撚野 on9?

逼害夠未

挪假半場一球都冇

Full-rime

決定過隔離學黃金比例賭波法了

半8全11

挪超大波已死 又派錢反輸

好波 亞假

對面紅左都入唔到波 全隊斷腳喇

0:0 on99

下盤 cashed

0-0 多謝普閪

高手尼

又係中位數完 狗會尾機到

11.5b都開唔到 2隊全家比狗屌到肛門爆裂啦

1:00 全半細 cashed

艾乜鳩

頂到喊

0:0 9倍爽了 追番琴日巴黎條數

1個100 頭10

希拉好廢

挪假大波我派一個100

史卓薩普同我死撚左佢啦

得你最好

垃圾波jumped

Fd子唔指定me講不通了

1001

在時間緊迫的關頭仍能Del quote圖

碧晨也好

西鳩柒晒啲撚屌CD-ROM啦

所以咪遲左乞唔到

各位羊多啲
起唔到機

乛